如果頭文字D用摩連奴做題材會點？

我要買戴巴拿我買隻盧卡古俾你呀

我要買戴巴拿 加個連加特呀

我要買戴巴拿 但係你已經買左山齊士啦喎

我琴晚用戴巴拿我使比人大炒？

你買戴巴拿嘅話一早比人炒左啦

我買咗件好性感既中堅呀

用架巴士贏人地gtr

條友真係唔識㗎喎 唔洗改

三萬蚊 過夜呀
你條女係雞黎呀

我教波？我打飛機啫嘛

一年前，艾巴莫域治條仆街踢咗我出球隊。

發火啊 教波應該要有火㗎

除非你克服到呢樣野，如果唔係你冇得同我隊MC鬥C鬥C鬥

我一季唔會輸比同一支球隊兩次 twice

摩佬 你不如唔好叫摩佬
你索性叫條廢佬

車仔助教：你條女係雞，三萬蚊過夜！

你條女係雞！
過夜！3萬蚊！